（OU人入）所有鯨中仔聽日同我出嚟！！！

10月30號 上午十點 JC 三樓
10月30號 上午十點 JC 三樓
10月30號 上午十點 JC 三樓

校方專登喺midterm period 開校長對話會
仲要即場實名登記謝絕訪客同傳媒進入搞個大家都唔得閒嚟嘅不公開對話平台，再繼續遊花園

公大人反抗
一定要杯葛對話會
聽日去D0309門口圍佢老母
聽日去D0309門口圍佢老母
聽日去D0309門口圍佢老母
等佢出嚟同所有學生傾
我要公開對話

推 手足聽日見

P牌無得推
聽日見啊各位

對

推

講得好

聽日見。 不見不散

D座3樓溫書超正
各位手足聽日見

推到玉山出嚟為止

推！！！！

10月3日 防暴闖入公大校園 事主專訪傳送門

絲打我好似識你真人

咁聽日更加要出嚟了10:00 JC三樓

聽日勿相認

Pushhh

大型相認現場

2連推

3連推

聽日唔出 肉山話錫爆你地春袋哦

垃圾玉山

push

巴打好lag機呀

啱呀，對佢老母

Sor

輕推 重推

再推

推多吓

推4佢

5連推

巴打好面善喎

咁都相認到

繼續推

幫手推 鯨中仔想見玉山bb聽日好出嚟啦

手速真快

我知你想講咩 收皮啦

ust仔路過唔係好明
misterm period唔係由九月尾至十一月既咩？
點避得哂

Ching 咁既
我地9-10月中都未有咁快midterm
主要係10月中至11月中先係 所以佢而家果日期定得咁準確 就係想好似林鄭一樣玩小圈子對話 分分鐘串埋班NDS

推到肉山同唐狗出泥為止

推到上熱門

推佢老母！！！！！！！！！！！！！

鞭醒鯨中仔

Push

ou仔會唔會俾人睇死靠自己

唐狗幫推

推得多都無用，鍵戰軍師一堆，我係學校staff實笑死

肉山護法現身

你唔出黎 緊係會咁

真 不過都多謝佢幫手推po

推下先

出黎啊 鯨魚仔

推！

推下先，鯨中人 記得支持su

鯨魚仔女一齊黎

Midterm先黎回應

推啊

我決定10分鐘推一次，推20次

[size=99]推[/size=99]

h

推1次先

10分鐘後見

第2次推

公大人 反抗

第3次推

光復共大，鯨中革命

有無搞錯咁少鯨魚人
推阿 jc咁令唔係唔去？

推 玉山出嚟見人

Push!!!

第3連推

Midterm 先黎對話
連戲都唔想交

Ou仔po上唔到熱門🤣

玉山 與 唐狗

推

校友幫推

一推再推

推第4次

圍佢老母！